東京夜遊討論

鐘意clubbing既巴絲打可以一齊玩
全東京好既club我都熟哂
咩類型都有 好過香港多多聲
好多係日本住既港人都有一齊玩
架妹架仔都有

東京落club係咪好貴？
之前啲巴打成日話落到去yo架妹
會因為唔識日文俾人無視

平香港好多 70到300$
同得我玩就冇問題啦

唔撚係呀？
香港淨入場費都5舊起跳

樣柒但勤力既話保唔保證屌到女

香港不嬲on9
正常日本3 400hkd夠哂入場

咁要溝通到

有無tg傾？

係到講下先啦

唔識日文點食日本妹

六本木同涉谷邊度比較好玩？
不過我東京浄係落過一次1 oak同v2覺得 1oak真係最正

英文

我自己鐘意六本木 2個style
今晚我都去1oak
V2係比較上流feel既club 好7多西裝友

但唔係好多女唔掂英文嫁咩？

咁有d都勁

每個星期都會去玩？

十月尾黎東京搵你帶路

Yes 呢幾日ultra after party 冇停過
Join?

一定ok la

又吳孟達又文泰萊

幾時有斷水流大師兄

留tg?

Jpnightlife

日本妹係咪都係睇顏值先？

你識日文就ok 要好流利

巴打，你仲未答我係咪有得玩大橋未久喎

有呀

剛開始學日文

邊間clubbing抵玩？

幾錢呀？有冇近期相証明係先

冇
Tg me

睇你想玩咩類型

第一次去有冇推薦邊間好啲啊巴打

你想食洋腸定點

多架妹，個場好feel就ok

Atom 多後生𡃁妹

𡃁妹英文ok?

日文勁爛有冇可能識到

U face

有既。。。

想跟樓主搵食雖然淨係識 1 oak / V2 / Villa

1oak主場之一 1 2點入去不嬲唔洗排
你想玩咩？

你玩開咩先？ 開枱？ or tg傾啦

開枱都有
Tg:jpnightlife